想一個人靜下

今日生日，有冇咩好地方可以一個人坐低睇下風景舒服過一日?

對人對得多真係好攰

+1 行到邊都係人
仲要咁逼